\thispagestyle{plain}
\index[in]{Viva la feria}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!Viva la feria}

\beginsong{Viva la feria}[]
\beginverse
\chord{a}Viva la feria, viva la plaza, \chord{F}viva la illu\chord{a}sion! \\
\chord{F}Vivan los cerros \chord{a}pin tarrjear dos \chord{E}de mi comar\chord{a}ca. \\
/: \chord{F}Viene la can\chord{a}cion. \chord{F}Viva la illu\chord{a}sion. \\
\ \ \ \chord{F}Viva la vida \chord{a}y los amores \chord{E}de mi comar\chord{a}ca. :/ \\
\chordsoff Klatschen: /: F | a | E | a E a :/\\\chordson
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: spanisches Volkslied\\
FA: 215 GB: 248 LB: 343 TS: 548 PI:\checkmark
\end{angaben}

\beginsong{}[]
\newpage
\includegraphics[width=80mm]{./Lieder/Bilder/tanzerin}
%\begin{picture}(0,0)
%\put(0,-440){\includegraphics[width=80mm]{./Lieder/Bilder/tanzerin}} 
%\end{picture} 

\endsong